講定先，各位理科尖子唔好盲衝所謂神科，讀engine好過

與其入qfin,精算，做個普通人，不如入engone做尖子，出黎人工前途都好過讀所謂神科，認真考慮下，唔好諗住入神科好威，情願去d競爭無咁大的科做第1，都好過係神科包尾

如果唔係入medic dental law畢業揾工有保障既，我都認同

講真你個底係勁無論去到邊個系都會讀得好
無謂成班人沖入神科困獸鬥

仲有諗遠d唔好諗住一定留係香港
諗下讀咩科易走佬

擾敵

真ga,擾咩敵，行行都有好的發展同前景，只要你係朂叻嗰幾個，但係入神科就好難做到最叻嗰幾個

只要係最叻個幾個

呢個真,當年本身入到u,之後去撚左做m記,讀過phy既我掌握火候掌握得特別好,我炸既著條特別好食,結果間m記升左我做經理,而家仲做緊,月入13k,係成功既

行行出狀元就係咁解

讀緊精算 叫半個finance人
你真係好撚top好撚醒最勁又想搵錢/真係成功，唔係做office狗既話，我嚴重嚴告你去讀CS

咪傻啦，phy讀到top做ibank fo都得

啱呀hku cs入ibank人數仲多過qfin

但係phy讀到fitst hon的人讀qfin可能只係普普通通中間成績係唔會入到ibank

只要係最叻個幾個，做廚剪頭都可以出頭

樓主真係ON9仔黎

會有尖子上連登咩? 上親都係社會垃圾, 廢青, 你同呢班人擾敵?

證明你真係無腦

我出黎做野後叫做識到D唔同階層既朋友, 當中有律師, 有醫生, 有建築師

言談間 知道呢類人係唔會上高登, DISCUSS, 連登呢D廢青論壇, 佢地有時間會上醫學論壇睇論文, 睇下有D咩新醫學野, 律師, 建築師就睇英文書, 睇下戲, 我同佢地完全搭唔到嘴

其實係，真係揾到樣自己有心發展又有天份的項目，就一定會成功

真心膠 cs同qfin分別收幾多人？

你都on9，石永泰都有上高登架

講得好好
我就係咁入左一大神科
越讀越無自信
gpa又低

同埋我識嘅律師應該係你幾十倍，唔係係諗到咁離地

好似48/25？

夠你個argument膠

呢個真 你上到神秤唔係first hon 畢業真係唔好讀